玩到咁上下希望大家轉口風話冇見過唯唯

尊重pls

智商30.

邊個唯唯 無人識佢呀

玩到悶。條友真係好insignificant ，唔明點解咁執著個暗星。

點解要咁做

瘋了你 不要再害唯唯了
說好不說出來
他就可以拿TVB的資源反抗
別再說了

5好開口埋口針對我iq!

真d

又話佢有出去 又話冇 彈出彈入點會變真啲
hold住一直話佢有出去幫手先最昆到人

嘔血果個 ?

你係唯唯想大家幫你澄清？

要做到有種真係當佢自己人要保護佢懶係團結話冇見過咁款丫嗎
一味話見到見到你呀媽都唔信啦

絕對冇見過

你地幫佢推到ig呢個星期多左5k followers
肯定多左sponsor搵佢

衝得咁前上哂新聞點改口風